抗疫牛熊論

屌你前兩個月個個都話怕武肺爆到仆街
講到而家都未大爆
而家個個都唔撚驚出街玩
留名睇好似熊市咁 大家睇好果時就淡一波爆鑊甘既攬抄